你班人係街攬攬錫錫 到底有冇理過我感受

吹呀？

死撚開啦
無人想知你咩感受阿

可唔可以匿埋一邊搞

我都有呀媽生

無

而家開始理下我

我知 你出名不孝子，成日要我地打搞伯母

攬埋你ok?

sor

見你冇得攬
諗住比你望下都好嘛

你誤會左 我唔係...

假M，呸

我真M見到人攬錫個心離下離下咁痛好爽

你返屋企啦

笑鳥

觸電

你有病

係病嚟

睇醫生

理你感受把撚咩
利申：討厭too